俾狗屌換一層新港島三房私樓，deal唔deal

=正 有得扑野又送層樓

=狗也不

屌一次 = 千幾萬，why not

留名睇有人頂爛市

最多可以幾多隻？

呃正皮

ching sick食

我要屌十次

俾狗屌啊

屌狗ok？

比層樓你叫隻狗屌我ok?

ching咩品種先

所有大狗都ok

屌爆我

玩10p都得

幾多次先？

人獸好似犯法

兩房都得

一個月免租期就可以

十萬DEAL